痴撚線 不如禁止香港養狗啦

啲人咁撚憎狗
放狗 佢係會門口啲柱到去廁所 已經叫佢唔好 no鳩佢
事實上佢已放曬尿
再舉腳都冇尿屙
見撚住冇尿

行過都比死八婆鬧
下次再鬧叫佢奶條柱有我隻狗啲尿 我俾返一萬蚊佢
臭西

你up乜春呀

樓主人定狗？

弱智仔
唔知你做乜撚野

你到底講乜7睇得好辛苦

你講乜鳩呀

樓主係隻狗

樓主：汪汪汪汪汪汪汪汪汪

樓主係到狗吠

即係話你一早已經幫隻狗放晒尿，隻狗見到柱慣性舉腳想屙尿落條柱，其實係冇尿，條八婆見到就呀之呀左，係咪？

根本香港就唔太合適養狗
居住環境咁細
又唔係人人有花園比隻狗跑
買隻狗好似比工人養咁

唔生 咁咪養狗囉 乜L野道理

唔識睇狗語 打返人類睇得明既語言ok?

駛唔駛申個頭埋去隻狗碌鳩到先到無尿先唔勸止你

勁 咁都俾你翻譯到

住村呀 吊晒你地老母係狗
細狗自己行 有幾撚多尿屙

係！

你蠢 智商低

佢應該想我咁

on9 狗主

叫曬NO咁又點
隻狗唔聽你講 都無當你個廢物係主人

你見到無尿姐, 人地點會理你有無尿呀
屌9你就合理既, 唔滿意咪自己証明無尿囉
點會要人証明番係無尿呀? D LOGIC都錯撚曬

叫佢證明隻狗屙囉

拎去下川島劏啦仆街

佢一早喺街第二度放

果然係記者 [綜合外電報導]

一滴都唔能得喎
你口接就得
劏狗煲啦
冚家鏟

有提腳動作都視為ALL尿啦
唔係人人都好似你咁, 去廁所除褲無野出既

可惜唔係風化新聞

我叫你老母NO咪又係屙你個仆街仔出嚟
訓練你隻聽劏肉煲狗，好似你老母咁，屙尿喺你屋企個廁所
或者你老豆個口度屙呀
你冚家敗血死呀打靶種
唔好ＬＵＮ喺街屙呀

估唔到啲人咁撚憎狗
放狗 佢係會喺門口啲柱到去廁所
其實我已經叫佢唔好，no鳩佢
事實上佢嚟呢度之前已經放曬尿
而家再舉腳都冇尿屙
我見撚住佢冇屙尿

結果都比個行過嘅死八婆鬧
下次再鬧我隻狗
我就叫佢舐有狗尿嗰條柱
我俾返一萬蚊佢
臭閪

有需要補中文嘅可以pm我
今次當試堂，免費

一滴都冇 有尿 條柱會有尿痕啦 仆街

佢就係

狗係周圍屙

咁你就唔好帶出街影響其他人啦

你咪喺街剝褲踎喺度話你唔係屙屎, 你有便秘囉

你老母就係
全香港最大狗主就係政府
你有冇見過海關警察啲狗執勤中周圍屙
政府都冇權俾狗亂屙
你憑乜LUN嘢有權污染公眾地方
你老豆係李綱呀?

末期語癌

智商嚟講應該係狗

1999

Ching你識翻譯狗話
識將狗話翻譯成人話
你真係神犬拉閪

你隻狗係咪放屁？
放屁要拉去人道毀滅

我以為有隻狗開post

智障？

希望大家唔好怪樓豬
其實我係佢表哥黎既 唔係好親個隻
佢有少少弱智個D唔好講啦
佢讀特殊學校個D都無謂提
不過希望大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

唔爭氣笑咗

其實無人話樓主錯
但樓主呢種人打字都已經聞到陣弱智味

其實d放狗撚日日係度no no 有咩用

d無良狗主 痾完尿係咁易倒幾滴水以為溝淡左 但其實將篤尿擴大範圍 搞到條街鬼死咁臭 俾人鬧個時就話係d狗既習性係周圍痾嫁啦 吹呀 話人冇愛心又乜乜柒柒 養狗養到你地咁唔好養啦

香港地其實真係唔適宜養寵物

人都已經無得住，仲要養埋隻畜牲

如果買左200呎個d樓, 自己都無位住, 重要養隻狗個下真係on9

咁唔關隻狗事， 係你廢je 網上講野都講到一舊屎咁
難怪真人聲都唔敢出

攬女鋸和牛？

樓主一狗狗

ON99 唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~”JAR JAR 聲”

google翻譯狗話轉繁體中文係差d

壹狗狗狗

臭閪,我搵條鳩對住你塊面得唔撚得呀?唔係屙架

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~”JAR JAR 聲“

專業動物傳心c，配服

樓豬不如重學中文

痴撚線你up 乜撚嘢

樓主啲說話技巧同表達能力差到咁
真心去睇下醫生或者補補中文
啲主詞受詞無撚哂，成句中文都亂撚哂 1999

定係新潮文我認真鳥?

樓主介唔介意去check下智商

得罪講句 你隻狗都有腦過你

屌，乜撚野叫「下次再鬧叫佢奶條柱有我隻狗啲尿 我俾返一萬蚊佢」

百事有可樂，屌佢老母on99

唔係唔比養狗 係弱智仔唔應該養狗
即係你呀弱智樓主

都唔知你up乜鳩

樓主個主人都幾醒，教到樓主識上網打字

動物傳心師 原來係真實存在架

大家比下面,一隻狗識得上連登打字出POST其實已經好聰明
多D關懷,少D批評

樓狗：汪汪汪汪汪汪汪

唔討厭狗 仲好得意 但反而幾怕啲狗主人
唔知點解永遠以為自己大條道理惡晒鬧返人轉頭

樓主應該好嬲所以未組織好就急住開post遮

末期語癌？

一句講哂樓主係個臭閪養左隻臭閪狗

樓主智商仲低過隻狗

小學生就用得依個藉口嘅

支持養吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽吽

樓主快d 睇醫生

睇到呢d po真係好撚想del左個app佢, 番高登算

吠完未

樓主唔單止仆街自私
仲有嚴重語癌
應該都個頭近了
去之前記得人道毁滅你隻閪狗呀唔該

終於睇得明

咁點解得出個結論係建議禁止香港養狗

應該係第一句 因為啲人咁撚憎狗

好矛盾樓豬自己養緊又有呢個諗法 你話個8婆咁諗就合理

樓豬弱智架嘛 梗係

如果真係禁止就正啦

竟然睇得明

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99